快必其實好撚岀色

我唔理佢其他嘢
佢撚狗真係好撚岀色
引一班狗圍佢，班狗又引一班街坊屌狗
大大聲派 黑警死全家口罩

班狗就一路引戰 只會越嚟越多敵人
今日班狗終於頂唔順拉人
又吸多啲仇恨值

快必我撐你呀
等緊攞黑警死全家口罩

吹佢唔漲𠴱下真係

出色？有無人而家會Back up佢先？唔夠呀！

Nathan Law 轉發警察向人群開槍

Bloomberg報道香港新聞

Benedict Rogers 羅傑斯轉發今早快必被捕情況

GPhone被不知名電單車跟縱

圖博(西藏)網友社運人士轉發香港新聞

快必係有邏輯，間中睇三點維權佢言之有物咁解釋佢對某件事嘅取態

strong back him!

推

香港需要更多快必

需要更多撚狗吹唔漲大師

需要更多人關注佢被捕 俾佢知有人支持

撚狗真係第一人
谷撚到d血管就爆就爆咁

邊似熱狗白兵 網上兇狠 youtube屌下先
現實成碌柒咁

人力社記係資深被捕師，以前高登仔屌鳩佢擦社運CV，不過撚狗俾狗咬真係大把經驗

對比黃洋達

谷住谷住傷身

當選：

落選：

今次班國安紅警唔夠料入快必國安罪，驚無面就用條「侮辱英女皇」的罪去告。最好告上法庭然後判法例違反人權法失效啦，咁就正喇～～

快必有本書勁鬧黑警紅警然後仲好清楚迴避露把柄，粗中有細。有膽有識。

Who?

謝偉俊

記得快必好多年前都係做輔警, 見過佢着制服巡 bee, 唔知佢會有咩感受

參考王喜，佢直頭當過差

當年我睇緊亞視個奸爸爹, 唔知睇咩周刊定報紙講快必有做輔警,
然後, 有一日我就係黃埔撞到佢巡更
王喜我印象係佢冇做驚賊之後先轉做藝人

Support